誠哥 身在曹營心在漢

被稱為「最強黃絲」的香港富商李嘉誠接受《大公文匯全媒體》訪問並表態支持港版国安法。

李嘉誠指任何國家對自身安全均有權責，不必過分解讀，又認為港版国安法可紓緩中国對香港的擔憂，鞏固港人對「一国兩制」的信心，強化國際社會對香港的信任，可發揮長遠穩定發展的作用。

相關報導：

#香港新聞

食得咸魚抵得渴囉
揀左呢條路咪預左返大灣區發展
俾以色列BAN化淡廠都唔識死

「港版國安法」明日（28日）表決，長和系創辦人李嘉誠表示，任何國家對自身國家安全問題有權責，大家不必過份解讀。李嘉誠指出，通過《港區維護國家安全法》，希望可以紓緩中央對香港的擔憂，發揮長遠穩定發展的正面作用；同時，特區政府責無旁貸，要鞏固香港人對「一國兩制」的信心，和強化國際社會的信任。